潘敏琦拒快必保釋申請

#高等法院第廿八庭
#潘敏琦法官
#申請保釋
#批評政府言論
#20200504銅鑼灣
#20200117大埔

👤譚得志(47)🛑已還押9日

控罪：6項發表煽動文字
2項在公眾地方作出擾亂秩序的行為

‼️保釋申請被拒‼️

(按:快必表現精神，有對旁聽人士作出回應)

咁就坐左2星期 又唔比上庭又唔比保 支那STYLE

擺明啦 全香港得佢喺度支持住抗爭
真係唔知其他有power嘅政治人物去晒邊 做緊乜？

推

快必街站凝聚到好多力量

其實憑咩唔俾佢保釋

反而啲一班偽君子無所作為

講緊議員

我都想知 法治已死好耐
但係都想知佢用咩藉口

咩都話危害安全同有潛逃風險就得

痴撚線口講屌政府屌中共屌差佬都唔準保釋

好撚弱智香港真係

文字獄

到時就算罪成都坐突了
屌

明明啲垃圾罪最高先2年，告多幾條重覆上就唔畀保屌你老母垃圾官

未判先坐

擺明上面落order

cls
罪成唔成都己經坐突左
冤獄黎

辯方在庭上指出，發表煽動文字罪是殖民地時期的過時法律，極大機會違憲，若果被告無法保釋，有可能會坐冤枉監。法官潘敏琦指，法律未被廢除都繼續生效，若果有人因為法例鮮有被引用，就觸犯法例而覺得不會被檢控，是愚不可及。

個個都幾條非法集結響身, 你想佢地做乜?

應該用另案保釋期間干犯其他控罪果啲理由

呢d垃圾罪要還押
白衫就拉都唔拉唔告

下次再上高院申請保釋要等幾耐？

你話暴動罪係身又告多次非法集結就話姐

佢明明雞毛蒜皮罪

冇乜案例都唔俾保釋, 即係預咗要重判?!

下次國安處拉小偷，都就唔比保釋

好離譜
無論你條法例係咪違憲都好
無罪假定 一日未判 一日都係無罪
所以先有presumption of bail
就算你條法例係咪違憲 而家都係坐緊冤枉監

冇撚嘢吓嘛，殺人犯呀

已經當坐緊 就算最後無事都已經坐左幾個月

每八日可以覆核保釋申請

就算違憲個官都會扮睇唔到

即係選擇性執法
一路都唔告
市民又唔係律師
唔熟法律
見你藍絲點講都無事咁咪自然覺唔會有事

又係潘書記

咁佢即刻判囉
佢唔判 又唔係嚴重罪行 就應該要比保釋

仲喺度留戀議席，不斷歪理留低有咩好處，不知所謂

刻意傷人罪證據確鑿 就批准保釋，咩世界？

咁你做政治人物係要咁架啦 而家咩時候 坐冷氣房袋十幾萬一個月叫抗爭？

要覆到正常官先會保
不過上面落order
既話點會比保
最後一定罪成 罰坐n個月（岩岩好坐夠放人，等你無得屌佢冤獄

cls

不如快啲JR條煽動罪先啦

政治人第都唔係要人鳩衝博拉呀

可分期執行

JR已經冇用, 成班紅官歸晒邊

未審就已經話你觸犯法例 唔俾你保釋
香港法治

學下快必咁囉 18區講座都得掛

高院都咁

我地要準備入臨立會

十幾年前好大機會得
依家難講

終院其實都係咁

馬道立都默認無左三權分立

好明顯要歸邊聽晒柒婆話重判示威者

到時一放監又告第二條罪名再告過

中院好d
但上訴保釋有無得上中院

屌佢老母啦

未審先判，仲要唔係咩重罪，快必又大大個人唔會走，紅官真係無撚恥

好嬲好嬲
繼續坐監

咁佢無成本不停濫告你，未坐成世

死撚晒啦香港法治

保釋申請期間，快必一度向公眾席做手勢，法官潘敏琦制止，並明言「唔好做手勢企圖聯絡公眾席，我個庭唔允許你咁做」，表示若譚再滋擾法庭，她有權叫他「坐入去（羈留室）」

而家慢必代佢搞 大家得閒去捧下場
聽下防疫心得

重極未兩年，又唔係殺人強姦

潘敏埼你條傀儡就愚不可及啦

你個庭

你指旁聽果陣?

屎一樣的法官

泛民班大狀又坐係度睇戲，入紙覆核佢條法例違憲都唔做

Omdb

有哂立場
法治

以言入罪

袋十幾萬一個月？

依家選舉都無左

區域先係八日，高院一樣？

有啲手足2項暴動都畀保啦，炸彈案都有啲出到嚟，成件事就由得個官up佢話你嚴重唔畀保又得，話你冇潛逃風險畀你保又得

裁院/高院都可以八日覆核

咪咁講啦 泛民搞緊招安Campaign

咪係，CCtai正一仆街嚟

都正路

香港法治

on9狗官
法律係由on9立法會同on9政府review同修改

將百幾年無review過既法律當真理先最on9
請個AI做法官得啦

大家一定要去快必團隊既健康講座阿！

做得好，未夠核突呀，再核突啲啦！

其實睇官，高院得一兩個官有機會批

到時唔認罪又繼續還押，咁樣落去未判先坐幾年

通常Tony/Albert, Esther都有時有價講

還柙真係俾法官攞正牌濫權既制度，佢地實講憑佢地法律專業判斷被告對社會構成危險，但我肯定咁講，呢d所謂判斷一定同法律專業無關，全係人為主觀判斷，唔係班法官機械式講法律專業做擋箭牌就以為人地會信佢地係下話？

還押制度同香港班法官講既無罪推論根本互相矛盾